各有各做啦, 鬼你老母

打佢老母西

推

和理非過哂去維園，想支援衝既就去，唔衝都衝咗，屌黎做乜，大家照自己認為有用既方法去做